\begin{song}[remember-chords]{title={Ruski vohun}, band={Niet}}

\begin{kitica}
e          \\
Luna in zvezde,  \\
D            h \\
mesto in luči  \\
e \\
oblak prekril je nebo, \\
D               h  \\
v sobi je temno.  \\
Prižgem luč, \\
ugasnem in spet prižgem \\
dan in noč, noč in dan, \\
ker dan je noč.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G           D \\
Povedal ti bom,  \\
        e       C           G \\
kaj je narobe z mano \\
G    D     e   C        G  \\
zunaj stoji ruski vohun, \\
G    D     e C           G  \\
zunaj stoji in se smeji.  \\
G D e C G \\
Čaka me  \\
zabava se!
\end{kitica}

\end{song}
